大家點睇深黃音樂唱作人 霍朗齊 Rono???

黃到金 默默幫左幾千個小朋友
出左歌送俾香港人 竟然無人支持
我永遠支持你的 Rono哥哥!!!

一齊聽下俾意見
唔想浪費多個好似TL咁既人材

Who

唔好聽就係唔好聽
佢都係專心返幫手足唔好搞咁多野好過

禁入去睇cm話佢食人血饅頭既

真呀最多同意係深黃的人
同音樂人依個字有啲差距